點解口水一接觸空氣會變臭

我啲口水一接觸空氣就會變臭（例如打茄輪，奶條女 ）原本好有性趣既一件事就因為啲臭味影響到無mood
仲發現係食完甜野後啲口水會特別臭得明顯
有無方法可以改善

利申：無口臭問題，早晚刷牙都會用埋漱口水

化學反應

因為細菌接觸空氣🤔？

唔接觸空氣你唔知佢臭姐

Supersaturation

因為你奶嗰個唔係我